69建國後第一個要被鬥倒既職業就係醫護！！！！

屌你老尾大是大非前搞分化

69建國後要清算所有醫護
減少一半醫院
醫生護士減少一半人工

你而癲乜撚野線呀？你龍心嚟架？

請善用起底功能

樓主好波👍

多謝樓主

假醫護你又信
咁易俾$0.5 分化